你班陷家剷，我有野同你地講！

天氣最近轉涼了，記得著多件衫，唔好涷親

溫暖

收到，仆街仔

莫雷拉正一陷家剷

知道啦屌你老母同老豆

咁潘頓呢？